一人一個有趣既群組名

三劍俠，因為得三條友既group

屌你老母留名

四劍俠，因為得四條友既group

五劍俠，因為得五條友既group

引人飯聚fatc

油麻地孩子，因為個個都住油麻地

六劍俠，因為得六條友既group

七劍俠，因為得七條友既group

Diu你班友咁有創意

八劍俠，因為得八條友既group

單劍俠，因為得一條友既group

Fail

原·緣·如·玄·完

註解：原來緣分如此玄妙，完。

Sa1 Batch 2